# Проект:  Использование отечественных решений в области информационной безопасности по направлению «Умный город»

Проект включает в себя описание "Умного города", использование платежных систем в "Умном городе".
Также типовые угрозы платежных системы, модель нарушителя и типовые меры защиты ИБ.

Ссылка на GitLab: https://gitlab.com/Darya1999/smartcity
Проект открыт для всех.


## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                             |
|-------------------|-----------------------|--------------------------|
| 171-341             | @Darya1999            | Кормильцева Д.А.       |
                             | @agnv                     |

## Личный вклад участников

Кормильцева Д.А.
Делала проект единолично.